［預左你話我仆街冷血]上網周圍同人講想死嘅入一入黎

而家又發生左一單 我相信冇人想見到
但我唔該你地上網同人講想死之前 可唔可以認真諗一諗
就琴日中環果單 個事主根本就為左洗班人出黎比佢舞
你地睇下已經出左事果幾位 有冇好似你地咁周圍宣傳？
唔該唔好浪費咁多香港人嘅心血
梁義士嘅死唔係比你地拎黎有樣學樣架

老實講 比你浪費左d時間 我真係唔介意 救得一個得一個
但你有冇諗過上網不停spread呢d消息係營造緊自殺嘅風氣，令到一d真係想死嘅人偷偷地結束生命？

我唔該你諗清楚先做呢d野